費Sir涉23億鎊有組織逃稅案

【體育】西班牙逃稅風波蔓延到英格蘭，牽涉多名球壇中人，包括前曼聯領隊費格遜。

英國《鏡報》周一報道，英國稅務海關總署最近正在調查一宗逃稅案，涉案人士利用政府對電影業嘅稅項優惠，假借投資之名，合共逃避了高達23億鎊稅項，而且是一個涉及780人的有組織逃稅計劃。

780人當中，有不少是球壇中人，包括前曼聯領隊費格遜（Sir Alex Ferguson）、前英格蘭主帥荷杜、艾歷臣，以及紐卡素翼鋒蘇蘭奴、伯明翰左翼拿沙迪斯等多名前英超球員。英國退役球員福利組織Xpro證實，有多名前球員涉事，但他們辯稱不知道今次投資其實是逃稅。

一經定罪，稅務海關總署將會向涉案人士收取懲罰性稅收，即應付稅項的20倍，屆時將令不少人無力清還而申請破產。

費格遜，全能到仆街

名師出高徒

拿拿臨拉鳩佢啦

23億鎊x20
賣菊花都唔撚掂

監獄聯名帥

人魔合一！

今次班人冇得話西班牙政府好等錢駛了

食住花生睇好戲

英國政府好等錢駛

呢個係

比會然燈死左

魔性澎湃

魔性既野你識條春咩